[推到完場] 巴塞隆拿 對 皇家蘇斯達

19又default時間 2:45am

閪波閪時間閪post留名

lm

留名之後訓半個鍾

耿蛇今晚開唔開賭局？

西時間

聽日見

唔了

上盤派錢

落咁大雨都仲踢波 班西班牙佬唔要命?

矛手足睇
訓了

你講理文同香港飛馬?

有冇link

美斯

我巴

其實成日出美斯係因為金球 美斯心底都想攞多個

無bein

鹿ching現場？

丹

19時間

拉打影帝個位

買左上盤巴塞 等數錢

always la

丹好快

丹幾fit

丹好生猛但其他人好似未訓醒

買左巴-2 唔好hea

丹 arthur好勁

嚇死

arthur

對面玩逼搶

7:10 係咪古代人

so9傳比人之後即stone係度 笑死

650

820

皇蘇唔好玩啦 你話皇馬就有少少挑戰性
依啲100%既波真係Totally無mood去睇

對面仲猜咁串

罰波

9:40

9:30

0943

魯營猜鳩你吹咩

成班未來人

0925

1030

點解唔裝now

same as you again💞

Now用戶

Gay

次次都有人訓低

矛錢買nowe

so9

比對面猜到

季尾先買好似有d唔抵本身有nowtv其他plan

ching被人追擊到改名

So9

好靜

閪味濃

買左上盤嗰位巴打

深夜閪波無人睇

傷？

捧古狗抵死

55 same thought

條中場好能搶得

駁吾刀

叫沙娜ok？

猁狗不了

用緊nowplayer delay成分鐘

Hea到季尾？

Av

電視都慢9-10 秒度

射過門未

isis/黑人/毒販

古畀你燈到咁
一係紋泥

屌你巧難踢呀

完全攻唔到咁

要拎多九分

嘩屌 Vidal想申請拎黃？

av

快啲拎多九分仲有三場用下新仔 專心歐聯

幾閪下

對面迫得幾好

得53% 控球
仲差過對曼聯

分分鐘閪下閪下比下體追到上黎

點解丹唔拉邊踢

杯麵速度前插時機真係幾好
但d傳波成日柒下柒下

我以為丹比利黎

佢心諗 唔比鳩斬 唔識踢！

Hea左個上半佢下場先攻?

上第一腳成日都係cup停

班友養生到

現場？

個個都行行企企咁

逐個迫 都唔係一齊迫

美斯野球

Si

美斯罰球

跣低左

又有罰波

美斯位

唔好咁大希望

差啲

唔入

真●未來人

So9又點撚樣

美斯開得快到So9

你個名

又有人訓低擋地波

奶搖

好心蘇而家一有位就射啦
佢退化到咁帶永遠都唔會帶到射門機會出黎

so9就是不一樣

成班友無乜精神咁

訓低防messi已經變左指定動作

仲要推落底線係為咩

美欺第一球罰球過唔到人場, 第二球專登CHOK高, 超好J, 差少少咋!

應該下半先黎料

點解咁少人 第一次見魯營坐到咁疏

so9 三四場先有一兩腳好波是常識

唔好要求太高 先踢完場歐聯

球直線太遠

鳩踢

美斯cls

美斯頭先嗰幾下

痴線呢下快到

Rulli腳法都幾好

so9個樣老左好多

牙蘇越位2.5b -1

個旁證係咪on9 ga

又越

知道悶 等歐聯好過

J死

買定1:0 波膽都得啦

咬咬越位得分

Default都西波

對皇蘇預左閪 廢撚事睇

輸撚死你啦買得1粒

深夜閪波

拉唔住美斯跟著舉手係咩玩法

和味濃

有買巴-2

皇蘇仲難打過49000

平安鐘了

嘩屌

屌條中後場 少少過頭都傳唔到

平安鐘

咪係

巴塞殺左皇蘇老母

人地攻得幾好

廢到

好能閪

過頭過得咁靚

嚇Q死

前鋒基忍唔住係咁谷上前

0中龍

49000如果係西甲都唔知做唔做到中游

皇蘇>>>>>49000

場波好閪

終於中龍了

曼聯真係溫室小花黎

靠主席絕殺了

而家英超都中遊啦

接實

又唔係真係好西姐 最起碼係攻個方唔係比人禁屌啊

去淥杯麵算

睇埋個半場唔睇了

杯麵打得算好麵要淥

都*

踢得好求其

照淥

覺唔覺個球證好似恩芬天奴

如果古係場已經比人屌緊老母了
肯定成為踢得西ge代罪羔羊

美斯撚狗

笑撚左 So9

坐咗8個字都唔知睇緊咩

佢個傳中係做乜鳩

Rabona失敗

明顯客氣緊 人地一場黎到 讓個半場和比佢地

so9賣笑成功

??

咁悶既波 好彩有蘇9賣笑

So9廢到

Jm9

So9真係好海鮮

so9賣笑

出古9浪射啦

So9 skill有無兩星

插水狗翻歸啦

咁既態點打利

so9方程式：上半場賣笑 下半場入波

你驚英超垃圾隊？

鳩chok skill move 唔識唔好用啦

1-0 懶叻

Goallll

Goal

Lenglet

我朗

好心啦

一早斬角球啦咁

lenget

牙朗

utt 88
唔洗你了

角球入波都比我睇到

我叻！！！
巴塞角球終於入到

懶叻

懶叻越打越穩

真係幾頂得 雖然1.86

who needs umtiti?

goal

Utt

UTT真係唔洗諗有正選了

Deligt

UTT點諗

叻

叻叻叻

lenglet聯賽第一粒

條矮撚態度咁差 走啦

靚頂

屌！！！我以為無架啦柒左準備深潛

丹右腳斬波

膠波

Thanks for memories but is time to say goodbye

人地dont know which one is weak foot

仲要死唔肯做手術

Umtiti 係衰瞞傷

佢不嬲雙槍

遠柱網仔入, 靚到, 救都冇得救

De ligtLenglet

最記得佢正選hea踢

佢扭波真係好華麗

開角球入到波

態度都有d問題 學唔知邊個講 黑鬼養唔熟
懶叻真心越踢越好

屌一合埋眼果下就入

幾耐無試過頂入角球

最記得佢mark人快攻收步

FAKE BRA

黑鬼信唔過架

前排正選個場 呀伯散步追波

HEA到完埸, 周中果埸先再博過啦

佢傷左跑唔能到

睇到釣魚

我都冇諗過我入場會睇到角球入波

上半場精華 美斯禁區撚狗 so9賣笑 角球入波

Dembele 呢

點解你會stay巴塞咁耐

其實我覺得佢配合總係麻麻

De ligt + 懶叻
頂撚死人

丹之前先比人屌遲到 態度又懶散
係呢排先開始乖番d

直頭自發加操
抵讚啦

Rich疤

講真我覺得丹唔係輸包皮好多
仲要跟住messi
對佢好大期望

啱啱先醒

諗定下個針邊個好過啦
到UTT真係走埋隊波柒你地又會搵過個針

傳波廢

入多幾場

會然

有幾耐我去到嗰日先睇獌狗嗰場
而家都係第四日啫

無啦 再下一場已經唔喺西班牙

Lenglet都幾毒撚feel

PK傳比邊個

好低調

無憾 可以現場睇一個時代既球王踢波

山區兒童

蘇咬呢球傳得好靚

丹仲未配合到

真

維度如果個中場唔夠爭落場就好有用 但應該換arthur定拉好

對面守得幾好

佢真係差依野樣
配合得到就完美

美斯傳比人

當保定咁用

Stergen

達

其實踢波最基本係有品

而家先醒

傷咁耐，無咁快配合好
好彩有今場同下周中練下
唔係對利打到咁就

扯啦

含

自己訓低左 咩事

自己拉傷

好欣賞達子

跣腳

扯到蛋

好痛

好撚痛

差啲送禮

又平安鐘

其實呢場好幾次反搶成功係有機會造成好大空位
但中場d傳遞唔係做得咁好 搶就搶得好ge

入多球穩陣啲喎

Arthur換影

影換牙套

控都控唔定

咁快換人

阿花-＞影帝

換得好 華dee

Arthur係真係唔夠體能踢足全場定點

小明fake哂

55分鐘就換 轉死性

反華黨是不會成功的

丹咁大諗頭

應該係 佢跑勁撚多

丹差啲

丹差啲入

美斯喂到丹射為止啦

球證

越位

下 唔撚吹?

蘇咬場場都咁燥
一個人既球品真係決定到佢去到邊

對面幫美斯撞牆

佢做左世三兩三年嫁喎
唔夠高咩

都唔係一定嘅，例如牙朗地位好高咁

燥關球品乜事

佢已經係呢五年內最勁嘅中鋒

1-1

屌

so9身體跟唔上意識了

1:1

唉

on9

屌呀

傳到Xavi咁

so9睇野好撚慢...

出4231攻啦

果然

抵啦發夢

垃圾巴幾時嘔返個聯賽出黎

靚撚到咁無得講啦

Goalll 華狗三老陣一出又收皮

傳得靚 搶點又靚 抵輸啦呢球

2：1

Alba2-1

艾巴

艾巴goallll

Alba

小明

ez

關咩事 呢球靚撚到閪

食屎囉一定係UTT場邊害死隊波啦

美斯一爆seed

小明！

咩話
靚到

美斯同艾巴最佳組合

早抖啦

小明>丹

比人入波即刻認真

頂 第3球好癲

右腳

咪咁怨婦啦清

Var?

痴鳩線小明cutin

頭先so同丹都有呢d機會唔射
都唔知係咪鋒黎

依球傳波又靚 走位又靚

咁都要var?

畀得咁靚射得咁靚 抵輸

有咩好睇

邊個怨婦D
Lenglet入球波都可以拉去UTT度講

丹?

想黑鳩你

你咪比佢衝出黎柒lo

閃電反超

美斯刷到個助攻

無事

美斯計唔計助攻

丹阻住rulli視線？

撚有越

秒速反屌

屌你蘇咬做乜鳩

而家西甲全部入球都會睇

講真屌umtiti個d全部都係事實
又唔係屈鳩佢又唔係盲反
你係咁出黎抽水做咩

So9 越位有得買大細，我發左達

蘇9真係
永遠唔執輸

咁都有得屌so?

當我無講過

攞下feel都幾好嘅

so9睇野慢過人 會越位都正常

笑撚死插花再射埋

牙蘇今日越左幾多次

5次offside

So9 on9到屌唔落

古要出嚟了

so9真心正

好似係so9睇野太快

越位嗰啲就跑得咁多

佢從後跑上越位就係傳波條友比波問題啦
關佢撚事

呢球無OFFSIDE 就追唔到

球證吹左旁證舉晒旗全場停係度佢仲好似表演咁

所以咪睇野愈黎愈慢

*快

so9依家真係得返意識 技術同體能都跟唔上了
係耐唔耐爆一球交貨

佢睇野同自己個身體有時差

兩睇啦
呢球係比得唔好既

屌 差D

Coutinho

So9啲意識仲係頂級

球隊上下周圍D隊報都冇講過佢一句壞話添
你地友咪又係私怨佢成年唔撚放低

丹打唔足

睇波啦屌

Lenglet入波咪入波囉
咩叫UTT見到會點諗

拉換古天奴啦

咬人呢球比得靚喇掛

Ruli真係幾勁，反應快到

佢係出翻黎踢好波有撚人捉住佢黎屌咩
衰野就一單接一單 而家傷撚埋

成隊得蘇9配合到美斯

求下so9唔好再扭了

丹都打得幾差

古呢期有貨 希望有波入啦佢

今場丹跑動爆速都好好，但傳波同射都好差

預測 85分鐘 羅拔圖換杯面

屌 換我最愛走

所以都唔知阿足總點解唔用

繼續換後生 chur老將
馬琴

班前鋒契弟開 家陣個個唔能射

佢今場似試踢法？

下ching有咩誤會

維度真係好撚抵 又岩用

跑成場

搶中場好有用
但如果控到場 佢d進攻決定好撚奇怪

vidal + 拉子 + 保球王會幾勁？

進攻勁過保定了

有無人已經唔想屌so9

想睇保+vidal

熱緊身了

之前傷完咁依家咪入返後備囉
憎佢既踢差少少都好似累全家咁架啦
見第2個踢得唔好自己中意既咪話今日狀態麻麻
咪撚想屈我盲撐我冇話過正選2件差過佢
係睇唔過眼你地成日咁針鳩自己球員

今季夏季收購都好好，但冬季借將就

我覺得就算拎黎進攻都已經係比預期中好用
插上同埋傳波都比預期好

保狗維度一場跑20k

唔係好柒之嘛

2個都未撚諗過就話比錢

都未跣腳 仆街 自炒 不算太差啦今場

踢擦鞋波+巴塞踢法問題
佢前插係哂鳩氣
有波又唔到佢發板

拉差啲

拉

唔知想點

So9無氣

小明d埋門仲好過d中前場 嘻

so9好攰

So9體能直線下滑

So9靚傳

拉shooting好似86

重播so9唔洗睇後面 就係傳等拉射

蘇似爆偈

琴換so9啦 so9無哂氣

扯到

Av差啲

so9下半場踢得好好多啦 幾腳靚傳
其實上半場都跑幾多空位出黎
傳接呢d不嬲柒都唔太關體能事

Vidal

c朗dribble 八十幾九十tim
垃圾fifa

古

好彩我玩winning

7.7

今場好明顯無運

其實佢岩岩黎個陣d傳控已經廢過係利狗個陣

想睇美斯入波

點解So9 硬係同隊波格格不入

佢不嬲傳接第一腳都唔太好
史提芬州篇彈離身修正個方向係啱架 不過佢講得太離譜先比人bin咋嘛

點會

咁都格格不入都唔知你睇乜

咪9up啦

快快脆入多粒end game啦
成日揸流攤，比個假希望對手

美隊

美斯今日扭太多

柏度first touch好過咬人 由頭到尾都係事實

RSO> ManU

入左咁多波都格格不入

梅里路都話可以當怕UTT復出無期+淘D寶唔適應先買
但依家UTT都叫做踢得返淘D寶又講到咁搶眼
就算華美子做文員佢都最多係第4/5中堅

保定

美斯今日想點

自膠

推順都唔射

換人未

依加前場咁多反擊機會好心出Malcom
收出蘇比美斯中間算啦

佢想隊友成績靚d

快撚d入多粒搞掂佢啦

你唔提都唔記得有華美子依個人

贏得1粒佢邊夠膽

辛度

吸緊傷

so9踢波講feel
好多時都係靠感覺

美斯今場係幾獨食

腳感仔

華美子算傳奇架喇
傷到仆街但次次要用佢都冇咩甩漏

vidal做乜能

sandro

儲印花

佢一向都唔凖架啦

踢中頭

所以有時會好柒，有時就有南美球員嗰種靈巧

屌你老母古天奴無速度無進攻無防守

對蝗仲要入靚波

個陣問佢點射靚波佢話憑感覺射
呢d賭博性足球咪相對多柒野

世界波都唔少

Alena

68黎 認錯

24都有破賤種門

沖唔沖涼好

上次個樣

等完場

68黎 我認錯自

屌佢係度9笑

加埋佢本身個樣毒毒地

90分鐘先換你不如咪撚換啦

我覺我佢記錯24嗰球
華美子打賤種係上季作客嗰場
但冇入過波

完

睇so9跑咁遠都幾有趣....

今日條中場防轉攻曬好多機會

靠後衛入波

miss 24 miss q仔

差兩場

巴今場雖然贏波
但好閪踢得

希望華西做到野

明顯放鬆啦

無運呀

同埋體力問題

Motm 撚叻

皇蘇本身識打巴塞既
縮中間塞中路又有
反擊又有
正常啦

又唔係運 係成隊唔活躍
始終周中先有場高強度賽事

其實對面今場踢得唔好 尤其下半場條防線勁易穿

原來我個位都幾近班貴賓
啱啱走好似見到大雄個撚樣

屌柒佢啦

古後備出黎 乜撚都做唔到

大聲嗌Nobita

唔UP相

蘇9雖然控波好廢
但佢都幾落力咁跑同迫搶

今季dejong deligt邊個敢屌

入夠3粒好唔撚好

呢場分明睇住食啦，又壓迫唔切底
對面一入波巴塞即刻上力入返對面

講撚到佢出黎前隊波好順咁

萬一 萬一-6拎歐聯
雞菲會唔會有歐聯踢

咁古真係廢喎今場
成季除左上場佢邊次表現好？

唔會

換人唔係為咗令場上有改善咩

下 佢都有埋門射咗腳
同其實個角球都開得幾好啊
算交到貨啦
咪盲反啦

得49.4%控球 好彩個中場下季補強

quote錯tim

我屌佢老母再蒲佢呀麼佢都聽唔明㗎啦

呢到啲人好惡 攻守都唔得都唔屌得
想屌埋華狗死都要放古打LW
明明有malcom又唔用

作為連登反古第一人
我認為 換人都係出黎鳩hea到完場姐
又無做錯野 是撚但啦

屌那星
我前面有個粉腸
古天奴一掂波
就起勢咁吹bb
嘈到佢隔離另一個老坑都鬧鳩佢

我淨係知今場我睇咗場好撚奇怪嘅波
入波嘅係牙叻同艾巴
右腳都俾佢射入
真係吹漲

示範比丹睇點起腳

班正選體力問題好嚴重

而家巴狗根本無真lw小明就踢lw